【旺角騷亂】被告指被逼脫光衣服房內跳 願意合作始准著衫

大年初二凌晨旺角發生騷亂，事後多人被捕並控以暴動等罪，其中涉及10名被告的案件，今於西九龍裁判法院由區域法院法官審理。辯方今午反對將各被告的招認口供呈堂，亦反對部分片段呈堂。其中第十被告葉梓豐指，於警署被4名探員帶入房內逼他脫光衣服彈跳、當他否認涉案時遭警罵「夠膽做唔夠膽認」，並拳打其肚、大腿內側等，直至他表示願意合作，才獲准穿回衣服。

第三被告鍾志華一方則指，他是在被威嚇下進行警誡錄影會面，警員並恐嚇指：「睇相見到你有掟磚，唔好唔認。」

第七被告鄧敬宗則指，當日他與朋友「黑柴」一同被捕，鄧被帶返警署惟一直沒有人向他解釋拘捕原因，當時鄧又驚慌又疲倦，有警員向他指：「你袋內有手套，唔係你，係邊個做?」然後揮拳打鄧的手臂，恐嚇鄧「唔好搞咁耐，阻住阿sir 收工，快手簽名」。當鄧仍否認參與事件時，警員再道：「係咪打得少?你寫好啲，掟磚最多判感化。」惟鄧仍堅稱只有「黑柴」參與事件，但警員在會面紀錄上寫下是鄧參與，當鄧提出反對時，便遭警員恐嚇：「係咪想唔保釋?」，最終令鄧不敢再出聲。

第八被告李卓軒亦指落口供時遭警員恐嚇指：「今晚你飽硬」，辯方指警員的意思是指「今晚打硬你」。而李及後遭警員毆打，李在驚慌下便被逼承認因「貪得意拋磚落地下」。

而第九被告林永旺指，當日警員哄他說：「咁少事，認左佢，如果合作，可以將部份責任推落葉梓豐（第十被告）度。」
另外，首被告莫嘉濤反對將無綫新聞一段有關前保安局局長李少光講話的新聞片段呈堂。而第五被告霍廷昊則反對控方將其手機內的whatsApp內容呈堂，認為是不能核實的傳聞證供。

垃圾警犬

警畜

警犬死全家

你班仆街追打差佬咁撚勇 返到差館死曬狗 我就唔撚信班差佬會逼除衫房內跳啦 話俾人打點解保釋左唔去醫院驗傷 成班友又要威又要戴頭盔

阿蛇，你休緊班

啲人權組織又可唔可以出句聲

老公去咗行咇，就專心搵SP啪啪啪啦

警犬打人可能性唔會低過被告有掟磚, 你自己要選擇性咁睇件事無人幫到你
btw難分真與假

(Show Blocked User - Karen凱琳)

雜種五毛

當值上網姐

屌你老母警畜

收皮啦你

所以我以後做良民
專心出賣香港
做得比民建聯更賤
要所有港畜警犬一齊落地獄

無一個黑警係無辜

無需手下留情

有無電話sales可以出賣佢

電話SALES入一入黎

你返到公司對著大 sir 仲死狗

兩邊都幫唔落

有隻五乇毛狗碌咗入嚟

抵打

明知黑警黑 香港人又要懶係乖乖仔咁屌人唔守規矩
老實講 外國人地都大把黑警 而人地係選擇拉馬郁鳩對面 而唔係比對面打完 屌鳩對面黑警

驗傷？得啖笑 隔住本字典打 乜表面傷痕都冇
仲有lan線自殺單case

屈打成招